住九龍灣入黎

有冇發覺今晚附近傳出斷斷續續大型機械開動嘅聲音？
閂左窗都好大聲